<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="abc_action_bar_home_description">Навигация домой</string>
  <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s,%2$s</string>
  <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s,%2$s,%3$s</string>
  <string name="abc_action_bar_up_description">Перемещение вверх</string>
  <string name="abc_action_menu_overflow_description">Больше вариантов</string>
  <string name="abc_action_mode_done">Готово</string>
  <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Увидеть все</string>
  <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Выберите приложение</string>
  <string name="abc_capital_off">OFF</string>
  <string name="abc_capital_on">НА</string>
  <string name="abc_search_hint">Поиск…</string>
  <string name="abc_searchview_description_clear">Очистить запрос</string>
  <string name="abc_searchview_description_query">Поисковый запрос</string>
  <string name="abc_searchview_description_search">Поиск</string>
  <string name="abc_searchview_description_submit">Отправить запрос</string>
  <string name="abc_searchview_description_voice">Голосовой поиск</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Поделиться с</string>
  <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Поделиться с%s</string>
  <string name="abc_toolbar_collapse_description">коллапс</string>
  <string name="search_menu_title">Поиск</string>
  <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
  <string name="date_picker_dialog_x_title">%4$s,%2$s%3$s,%1$s</string>
  <string name="listview_x_title_items_selected">%1$s</string>
  <string name="listview_x_title_main">Выбраны элементы%1$s</string>
  <string name="listview_x_title_no_item_selected">Выбрать</string>
  <string name="listview_x_title_one_item_selected">1 элемент</string>
  <string name="listview_x_title_select_all">Выбрать все</string>
  <string name="listview_x_title_unselect_all">Снять все</string>
  <string name="reboot_progress">Перезагрузка</string>
  <string name="time_picker_dialog_x_am">AM</string>
  <string name="time_picker_dialog_x_complete">Готово</string>
  <string name="time_picker_dialog_x_midnight">полночь</string>
  <string name="time_picker_dialog_x_noon">полдень</string>
  <string name="time_picker_dialog_x_pm">ВЕЧЕРА</string>
  <string name="time_picker_dialog_x_title">%1$s:%2$s %3$s</string>
  <string name="QA_answer_1">Служба Ans: Роуминг - это услуга доступа к сети передачи данных для людей в короткой поездке. Вы можете напрямую приобретать зарубежные роуминг-услуги и получать доступ к сети во время своей зарубежной поездки, не приобретая физическую SIM-карту или арендуя портативное устройство Wi-Fi.</string>
  <string name="QA_answer_10">Ans: таймер начнется после активации. Для общих пакетов 24 часа считается одним днем. Например, если вы активируете 2-дневный пакет в 16:00 1 января, ваш пакет истечет в 16:00 3 января.</string>
  <string name="QA_answer_11">Ans: Z-Roaming использует виртуальную SIM-карту; как и в случае с физическими SIM-картами, в вашем текущем регионе должно быть покрытие сети. Все пакеты Z-Roaming в настоящее время относятся к региону. Следовательно, вам нужно будет проверить, что ваш пункт назначения находится в одном из поддерживаемых регионов. Если вы не смогли активировать услугу в поддерживаемом регионе, это обычно происходит из-за плохого сигнала или отсутствия покрытия оператора в этом регионе. В таких обстоятельствах вы можете попробовать активировать услугу в другом месте.</string>
  <string name="QA_answer_12">Ans: услуга Z-Roaming отключит физическую SIM-карту в одном слоте для карты. Следовательно, для мобильных телефонов с одной SIM-картой физические SIM-карты больше не могут использоваться. Для мобильных телефонов с двумя SIM-картами карта в другом слоте для карт может использоваться как обычно. Если вам нужно использовать физическую SIM-карту, вам необходимо закрыть услугу Z-Roaming.</string>
  <string name="QA_answer_13">Ан: Нет. Z-Roaming использует технологию виртуальной SIM-карты, которая абсолютно не влияет на физическую SIM-карту вашего мобильного телефона. Он не будет нести какое-либо использование данных и не повредит физическую SIM-карту.</string>
  <string name="QA_answer_14">Ans: You may do so if it is within the validity period of the order and if you have not activated your order. Upon approval, you will receive the refund in the account through which you made your payment within 7 working days. Should you fail to activate your order within its validity period and fail to request for a refund, the service will become invalid and no refund will be made. Generally, refund requests cannot be made for activated orders.</string>
  <string name="QA_answer_15">Ответ: Если вы столкнулись с какой-либо проблемой при использовании наших услуг, вы можете добавить наш общедоступный номер WeChat (Черный чай в роуминге), чтобы отправить свои отзывы о своей проблеме.</string>
  <string name="QA_answer_2">Ответ: Он будет первоначально доступен в азиатских странах. Впоследствии бета-услуги будут запущены в Европе и США, и наш охват будет расширяться примерно до 100 стран. Вы можете найти поддерживаемые в настоящее время страны и регионы, а также соответствующие цены пакетов в нашем списке услуг.</string>
  <string name="QA_answer_3">Ответ: В настоящее время поддерживаются только службы сети передачи данных. Голосовая почта и SMS-услуги будут запускаться, соответственно, в более поздние сроки.</string>
  <string name="QA_answer_4">Ответ: Мы рекомендуем вам совершать покупки при подключении к внутренней сети или сети Wi-Fi за рубежом.</string>
  <string name="QA_answer_5">Ans: В настоящее время Z-Roaming поддерживает оплату через WeChat Pay и Alipay. Вы можете совершать платежи через любой из вышеперечисленных, если у вас есть учетная запись WeChat или Alipay. В будущем будут доступны дополнительные варианты оплаты.</string>
  <string name="QA_answer_6">Ответ: После покупки услуги вам необходимо активировать ее до ее использования. Таймер начнется после активации, и после этого запрос на возврат не будет рассмотрен. (Сетевое подключение не требуется для активации). Мы рекомендуем активировать ваш заказ после достижения цели.</string>
  <string name="QA_answer_7">Ans: В общем, поддержка 3G-сети будет поддерживаться. Однако в некоторых странах могут быть сети 2G или 4G, поэтому фактические скорости могут различаться между операторами в разных регионах.</string>
  <string name="QA_answer_8">Анс: для активации этой услуги потребуется около 2-4 минут. После обнаружения сигнала на вашем телефоне может потребоваться несколько минут для доступа к сети.</string>
  <string name="QA_answer_9">Ans: Совместное использование Hotspot поддерживается в большинстве стран. Если общий доступ к горячим точкам не поддерживается или ограничен числом для пакетов, специфичных для страны, они будут четко указаны в наших подробностях пакета.</string>
  <string name="QA_question_1">1. Что такое Z-роуминг?</string>
  <string name="QA_question_10">10. Когда время начала моего Z-роуминга?</string>
  <string name="QA_question_11">11. Что делать, если активация Z-Roaming завершается неудачей?</string>
  <string name="QA_question_12">12. Могу ли я использовать свою физическую SIM-карту при использовании услуги Z-Roaming?</string>
  <string name="QA_question_13">13. Будет ли услуга Z-Roaming оказывать какое-либо влияние на физическую SIM-карту в мобильном телефоне?</string>
  <string name="QA_question_14">14. Могу ли я попросить возмещение после покупки заказа Z-Roaming?</string>
  <string name="QA_question_15">15. Как мне предоставить обратную связь, если у меня возникнут какие-либо проблемы?</string>
  <string name="QA_question_2">2. В каких странах и регионах будет доступен Z-Роуминг?</string>
  <string name="QA_question_3">3. Предоставляет ли Z-Roaming голосовую почту и SMS-услуги?</string>
  <string name="QA_question_4">4. Когда я могу приобрести услугу Z-Roaming?</string>
  <string name="QA_question_5">5. Как я могу оплатить услуги Z-Roaming?</string>
  <string name="QA_question_6">6. Смогу ли я воспользоваться услугой сразу после ее покупки?</string>
  <string name="QA_question_7">7. Какова скорость сети для Z-Roaming?</string>
  <string name="QA_question_8">8. Сколько времени занимает активный Z-роуминг?</string>
  <string name="QA_question_9">9. Могу ли я использовать совместное использование hotspot после активации Z-Roaming?</string>
  <string name="about_label">О службе роуминга</string>
  <string name="activate_in_deadline_prefix">Последняя дата активации</string>
  <string name="activate_in_deadline_tz">Время в Пекине</string>
  <string name="activate_plan">Активировать</string>
  <string name="add_shortcut">Добавить ярлык рабочего стола</string>
  <string name="ali_pay">Alipay</string>
  <string name="amount">¥%1$s</string>
  <string name="app_name">Служба роуминга</string>
  <string name="app_user_terms">«Условия использования роуминга»</string>
  <string name="attention_desc">Служба роуминга (далее именуемая «Эта услуга») представлена ​​Redtea Roaming. </string>
  <string name="attention_title_1">1. Описание услуг</string>
  <string name="attention_title_10">10. Применимые законы</string>
  <string name="attention_title_1_1">1.1 Описание продукта</string>
  <string name="attention_title_1_2">1.2 Объем услуг</string>
  <string name="attention_title_2">2. Условия использования</string>
  <string name="attention_title_2_1">2.1. Закупка услуг</string>
  <string name="attention_title_2_2">2.2 Использование услуг</string>
  <string name="attention_title_2_3">2.3 Плата за обслуживание</string>
  <string name="attention_title_2_4">2.4 Возврат услуг</string>
  <string name="attention_title_3">3. Условия оплаты</string>
  <string name="attention_title_4">4. Чрезвычайные обстоятельства</string>
  <string name="attention_title_5">5. Отказ от ответственности</string>
  <string name="attention_title_6">6. Политика конфиденциальности</string>
  <string name="attention_title_7">7. Ограничения</string>
  <string name="attention_title_8">8. Изменение условий</string>
  <string name="attention_title_9">9. Положения по умолчанию</string>
  <string name="attention_user_10">«Законы Китайской Народной Республики и САР Гонконг применяются при исполнении, толковании, изменении, осуществлении и урегулировании споров, связанных с настоящим Соглашением. Споры, вытекающие из настоящего Соглашения, разрешаются путем переговоров. Если соглашение не может быть достигнуто путем переговоров, </string>
  <string name="attention_user_1_1">Эта услуга - это технология сетевого доступа, разработанная компанией Redtea Mobile. </string>
  <string name="attention_user_1_2">Эта услуга будет постепенно распространяться на другие страны и регионы с дальнейшим развитием бизнеса.</string>
  <string name="attention_user_2_1">Вы можете приобретать услуги, специфичные для вашей страны, через встроенную функцию при подключении к сети.</string>
  <string name="attention_user_2_2">После успешной покупки услуги вы можете активировать приобретенную услугу в течение указанного срока со дня покупки. </string>
  <string name="attention_user_2_3">Плата за услуги (основанная либо на продолжительности, либо на использовании данных) применяется немедленно после успешной активации услуги. </string>
  <string name="attention_user_2_4">Вы можете запросить возврат на приобретенную услугу до того, как услуга будет активирована и в течение срока ее действия.</string>
  <string name="attention_user_3">Эта услуга может быть приобретена путем оплаты через WeChat Pay или Alipay при подключении к сети. </string>
  <string name="attention_user_4">«Мы не несем ответственности за любые убытки, возникшие в результате вашего неиспользования этого программного обеспечения в перечисленных ниже обстоятельствах. Эти обстоятельства включают, но не ограничиваются:
</string>
  <string name="attention_user_5">«Если ущерб или компромисс в отношении пользователей для других пользователей сети происходят из-за злоупотреблений, неправильного использования или потери или несправедливого преимущества в использовании данных, оператор оставляет за собой право контролировать или прекращать услуги, предоставляемые некоторым пользователям, в соответствии с принципом </string>
  <string name="attention_user_6">Вы соглашаетесь разрешить нам собирать информацию о вашем местоположении, идентификатор устройства, PLMN, LAC, CELLID и другую соответствующую текущую сетевую информацию во время использования вами программного обеспечения с целью повышения безопасности и стабильности наших услуг. </string>
  <string name="attention_user_7">В дополнение к прямому принятию этих условий использования и соблюдению соответствующих законов и правил вы обещаете воздерживаться от лизинга, лицензирования, залога, перевода, корректировки, изменения или модификации этой услуги или интеграции с другими продуктами или услугами; </string>
  <string name="attention_user_8">Мы можем время от времени изменять или обновлять это соглашение и сообщать вам об изменениях через заметные уведомления. </string>
  <string name="attention_user_9">По любым обоснованным требованиям, связанным с использованием вами этой услуги в соответствии с настоящим Соглашением, наша компенсация за фактические убытки, понесенные вами, не должна превышать общую стоимость, которую вы заплатили нам за использование этой услуги.</string>
  <string name="boot_nofity_title">Советы по роумингу</string>
  <string name="boot_notify_msg">Выбранный вами роуминг был приостановлен, вы можете повторно использовать его в Заказе.</string>
  <string name="boot_notify_positive_text">Активировать</string>
  <string name="branding_text">Redtea Mobile</string>
  <string name="btn_quit_notification">Выход</string>
  <string name="bundle_desc">Многодневный роуминг-пакет нельзя купить оптом.</string>
  <string name="button_after_pay">Завершить</string>
  <string name="buy_again">Купить снова</string>
  <string name="cancel">Отмена</string>
  <string name="cancel_order">Отмена</string>
  <string name="card_exp">Срок годности</string>
  <string name="card_hint">Номер кредитной карты или банковской карты</string>
  <string name="card_name">Имя</string>
  <string name="card_name_hint">"Имя владельца карты"</string>
  <string name="card_pay">Международная кредитная карта</string>
  <string name="cardno">Номер банковской карты</string>
  <string name="checkbox_text">Согласен</string>
  <string name="choose_days">%1$d  день(ей)</string>
  <string name="click_to_view">Нажмите здесь для подробностей</string>
  <string name="contact_bottom">Или вы можете добавить общедоступный номер WeChat для Черный чай в роуминге, чтобы отправить свои отзывы</string>
  <string name="contact_info">Контактная информация</string>
  <string name="copy_success">Скопировано успешно</string>
  <string name="current_order">Текущий</string>
  <string name="cvv">Код безопасности</string>
  <string name="cvv_hint">Код безопасности</string>
  <string name="data_left">Остальные данные: %1$sMB</string>
  <string name="data_miss_and_retry">Недостающие данные. Подключитесь к сети, а затем повторите попытку.</string>
  <string name="data_package">%1$s/%2$sDay</string>
  <string name="data_plan_removed">Этот роуминг-пакет находился под самолетом.</string>
  <string name="data_plan_update_failed">Не удалось выполнить обновление и повторите попытку позже.</string>
  <string name="data_plan_updated">Информация о роуминге была обновлена, пожалуйста, прочтите данные еще раз перед покупкой.</string>
  <string name="data_remain">%1$s осталось(MB)</string>
  <string name="data_volume_G">%s GB</string>
  <string name="data_volume_M">%s MB</string>
  <string name="day">день (ей)</string>
  <string name="day_formal">День</string>
  <string name="day_short">д(ей)</string>
  <string name="default_request_server_fail">Сетевое исключение. Пожалуйста, повторите попытку позже</string>
  <string name="description_first_launch">Услуга роуминга - это услуга доступа к сети передачи данных для людей в короткой поездке. Вы можете напрямую приобретать зарубежные роуминг-услуги и получать доступ к сети во время своей зарубежной поездки, не приобретая физическую SIM-карту или арендуя портативное устройство Wi-Fi.</string>
  <string name="device_id_label">Идентификатор Lenovo</string>
  <string name="dialog_exit_payment">«Платеж не был сделан. Вы уверены, что хотите выйти?»</string>
  <string name="dialog_get_imsi">Получение результата платежа.</string>
  <string name="dialog_prepare_pay">Платежный запрос.</string>
  <string name="disable_fail">Закрытие не выполнено</string>
  <string name="email">Эл. адрес</string>
  <string name="empty_string" />
  <string name="enable_fail">Активация не удалось</string>
  <string name="enable_fail_content">Не удалось подключиться, убедитесь, что вы находитесь в зоне обслуживания</string>
  <string name="enable_plan">Продолжить</string>
  <string name="enabling_pilot_text">Это может занять несколько минут, подождите немного, пожалуйста.</string>
  <string name="enabling_text">Это может занять несколько минут.</string>
  <string name="enabling_title">Активировать роуминг</string>
  <string name="end_time">Действительная дата%1$s</string>
  <string name="exp_month_hint">Месяц</string>
  <string name="exp_year_hint">Год</string>
  <string name="expired">Использованный</string>
  <string name="failed_encrypt_card">Не удалось создать зашифрованную информацию кредитной карты</string>
  <string name="feedback">Обратная связь</string>
  <string name="generic_question">Часто задаваемые вопросы</string>
  <string name="go_pay">платить</string>
  <string name="header_viewpager_text">%1$S%2$s / день</string>
  <string name="hint_choose_day">Установить время покупки</string>
  <string name="history_order">история</string>
  <string name="hot_coverage">Популярный</string>
  <string name="hour">час (ы)</string>
  <string name="hour_short">ч (с)</string>
  <string name="in_date_suffix">Срок годности</string>
  <string name="konwn">я знаю</string>
  <string name="loading_neworder">Создание заказа</string>
  <string name="loading_test_network">Обнаружение сети</string>
  <string name="location_detail_title">Сведения о роуминге</string>
  <string name="location_price">¥%1$s / день</string>
  <string name="login">Авторизоваться</string>
  <string name="mcc_changed_notify_content_no_purchased_prefix">Мы рекомендуем вам приобрести</string>
  <string name="mcc_changed_notify_content_no_purchased_suffix">Местная служба. </string>
  <string name="mcc_changed_notify_content_purchased_prefix">Система обнаружила, что вы приобрели</string>
  <string name="mcc_changed_notify_content_purchased_suffix">местная служба. </string>
  <string name="mcc_changed_notify_title_no_purchased">Покупка наконечника обслуживания</string>
  <string name="mcc_changed_notify_title_purchased">Запрос активации службы</string>
  <string name="minute">минута (ы)</string>
  <string name="minute_short">Миз)</string>
  <string name="more_coverage">покрытие</string>
  <string name="msg_activate_plan">Слот для SIM-карты будет использоваться службой роуминга для передачи данных. </string>
  <string name="msg_cancel_order">Вы действительно хотите отменить заказ?</string>
  <string name="msg_enable_fail_check_area">Не удалось активировать роуминг. </string>
  <string name="msg_enable_pilot">Возможно, ваш телефон не подключен к сети. </string>
  <string name="msg_enable_pilot_slot">Выберите разъем для телефонных карт для подключения сервера. </string>
  <string name="msg_quit">Он будет работать непрерывно во время выхода службы, и вы можете повторно использовать его снова в Заказе.</string>
  <string name="msg_refund">Возврат будет возвращен на счет, через который был произведен платеж в течение 1-7 рабочих дней. </string>
  <string name="msg_warmPrompt">Ваш телефон Wi-Fi работает в вашей сети, активация роуминга завершится с ошибкой. </string>
  <string name="not_in_service_area">(Не в зоне обслуживания пакета)</string>
  <string name="note_after_pay_button">Вы можете просмотреть данные в My Roaming после нажатия кнопки «Готово»</string>
  <string name="note_disable_plan">Вы можете возобновить использование вашей физической SIM-карты после паузы</string>
  <string name="note_disable_plan_has_info">Вы можете возобновить использование вашей физической SIM-карты (%1$s) после паузы</string>
  <string name="note_disable_plan_no_sim">Вы можете возобновить использование вашей физической SIM-карты%1$d после паузы</string>
  <string name="note_enable_plan">Он будет работать непрерывно во время приостановки обслуживания.</string>
  <string name="notice_permission_agree">Согласен</string>
  <string name="notice_permission_checkbox">Не спрашивать еще раз</string>
  <string name="notice_permission_refuse">Выход</string>
  <string name="notice_permission_tips">Запрос разрешения</string>
  <string name="obsolete">Истекло</string>
  <string name="ok">ОК</string>
  <string name="one_service_is_already_on">Вы уже активировали другую услугу</string>
  <string name="order_amount_desc">"Номер заказа: %1$s
Общая стоимость заказа: %2$s
Режим оплаты: %3$s
Идентификатор Lenovo: %4$s
Время покупки : %5$s"</string>
  <string name="order_expired_please_purchase_again">Срок действия пакета истек. Пожалуйста, приобретите новый пакет</string>
  <string name="order_remain">Оставшееся время для пакета:</string>
  <string name="original_price">¥%1$s/день</string>
  <string name="payment_card_hint">Международная кредитная карта: Visa/Mastercard</string>
  <string name="payment_ways">Оплата</string>
  <string name="paymethod_alipay">Alipay</string>
  <string name="paymethod_creditcard">Кредитная карта</string>
  <string name="paymethod_wechat">WeChat</string>
  <string name="phone">Телефон</string>
  <string name="plan_enabled_notify_title_suffix">Вкл</string>
  <string name="plan_paused_notify_title_suffix">Выкл</string>
  <string name="prenotify_order_expire_notification_content">Пожалуйста, купите еще один план до истечения срока действия</string>
  <string name="prenotify_order_expire_notification_title_suffix">Около 2 часов на обслуживание</string>
  <string name="problem_edit_hint">Опишите проблему, с которой вы столкнулись. Вам нужно будет подключиться к сети, чтобы отправить свою запись. Если у вас есть несколько проблем, перечислите их по отдельным строкам, чтобы помочь нам лучше идентифицировать эти проблемы.</string>
  <string name="problem_submit_success">Спасибо за ваш отзыв. Мы свяжемся с вами как можно скорее!</string>
  <string name="profile_account_hint">Вы можете войти в систему и установить идентификатор Lenovo в Центре пользователя или настройке.</string>
  <string name="provider_name">Этот план предоставляется RedteaMobile</string>
  <string name="purchase">Покупка</string>
  <string name="purchase_days">Полученные дни</string>
  <string name="purchase_im">Купить сейчас</string>
  <string name="qq">QQ</string>
  <string name="refund">Возврат</string>
  <string name="refunded">Возвращено</string>
  <string name="refunding">Рефинансирование</string>
  <string name="remain_data">Осталось %1$sMB</string>
  <string name="remain_data_mb">Осталоль данных %1$sMB</string>
  <string name="reserved_order">Неоплачено</string>
  <string name="select_sim_bottom">Слот для SIM-карты будет использоваться службой роуминга для передачи данных. Вы не сможете использовать SIM-карту в занятом слоте для набора, приема вызовов и других функций.</string>
  <string name="select_sim_item">Слот для карты %1$d (номер %2$s)</string>
  <string name="select_sim_item_operator">Слот для карты %1$d (%2$s)</string>
  <string name="select_sim_none">Слот для карты %1$d (без SIM-карты)</string>
  <string name="select_slot_desc">Вы можете изменить местоположение занятого слота карты после остановки услуги роуминга</string>
  <string name="sim_slot">Слот для карты %1$d</string>
  <string name="sim_slot_none">Не задано</string>
  <string name="slot">слот</string>
  <string name="start_use">Начните использовать</string>
  <string name="status_activated">Приостановлена</string>
  <string name="status_enabled">В использовании</string>
  <string name="status_pause">(Приостановлено)</string>
  <string name="status_purchased">Не активировано</string>
  <string name="status_reserved">Ожидаем платеж</string>
  <string name="stop_plan_time_go_on">Этот план по-прежнему учитывается при паузе. </string>
  <string name="store_imsi_fail">Не удалось сохранить информацию IMSI</string>
  <string name="str_continue">Продолжить</string>
  <string name="string_time_left">Оставшееся время</string>
  <string name="submit">Отправить</string>
  <string name="submit_problem">Отправить</string>
  <string name="submit_to_cancel">Предоставить</string>
  <string name="tab_home">Хранилеще</string>
  <string name="tab_order">Заказы</string>
  <string name="tab_profile">Настройка</string>
  <string name="text_after_pay">Успешный платеж</string>
  <string name="text_contact_we">Обратная связь</string>
  <string name="text_disable_plan">Пауза</string>
  <string name="text_empty_order">Нет соответствующих заказов</string>
  <string name="text_no_login">Не вошел</string>
  <string name="text_payment_detail">Заплатить сейчас</string>
  <string name="text_purchase_detail">Подтвердить заказ</string>
  <string name="time_left">осталось</string>
  <string name="tip_no_wechat">WeChat не установлен</string>
  <string name="tip_pay_error">Оплата не удалась.</string>
  <string name="tip_submit_card">Предоставление информации о платеже</string>
  <string name="tip_wait_alipay_confirm">Ожидание подтверждения платежа</string>
  <string name="title_WarmPrompt">Горячая подсказка</string>
  <string name="title_activate_plan">Активировать роуминг</string>
  <string name="title_afterpay">Успешно приобретен</string>
  <string name="title_choose_days">Полученные дни</string>
  <string name="title_creditcard_pay">Международная кредитная карта</string>
  <string name="title_disable_plan">Пауза роуминга</string>
  <string name="title_enable_pilot">Подключение к серверу</string>
  <string name="title_enable_pilot_slot">Установка гнезда для карты</string>
  <string name="title_enabling_pilot">Попытка подключения внешнего сервера</string>
  <string name="title_payment">Оплата</string>
  <string name="title_purchase_detail">Покупка роуминга</string>
  <string name="title_quit">Из роуминга</string>
  <string name="title_refund">Запросить возмещение</string>
  <string name="title_select_slot">Занятый слот</string>
  <string name="toast_add_shortcut_failed">Нет разрешения на создание ярлыка рабочего стола</string>
  <string name="toast_add_shortcut_succ">Успешно добавить ярлыки на рабочем столе</string>
  <string name="toast_check_network">Проверить подключение к сети</string>
  <string name="toast_del_order_succ">Заказ был успешно удален.</string>
  <string name="toast_enablepilot_failed">Не удалось подключиться к серверу, попробуйте еще раз!</string>
  <string name="toast_quit_airplane">Пожалуйста, выключите режим полета.</string>
  <string name="total">Всего</string>
  <string name="total_fee">Всего</string>
  <string name="unactivated_order">Неактивировано</string>
  <string name="unknown">Неизвестно</string>
  <string name="update">Обновить</string>
  <string name="updating_data">Обновление данных</string>
  <string name="updating_data_plans">Информация о роуминге обновляется</string>
  <string name="user_terms">Пользовательские термины</string>
  <string name="vsim_pos">Слот для виртуальной SIM-карты</string>
  <string name="wechat_pay">Wechat Pay</string>
  <string name="welcome_text">Добро пожаловать в услугу роуминга</string>
  <string name="zuk_not_login">Не зарегистрирован в ID Lenovo</string>
  <string name="abc_font_family_body_1_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_body_2_material">sans-serif-medium</string>
  <string name="abc_font_family_button_material">sans-serif-medium</string>
  <string name="abc_font_family_caption_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_display_1_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_display_2_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_display_3_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_display_4_material">sans-serif-light</string>
  <string name="abc_font_family_headline_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_menu_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_subhead_material">sans-serif</string>
  <string name="abc_font_family_title_material">sans-serif-medium</string>
  <string name="big_dot">.</string>
  <string name="contact_wechat">Черный чай в роуминге</string>
  <string name="error_400">Неожиданный код ответа 400</string>
  <string name="message_dialog_paired_message_separator">:</string>
  <string name="number_one">1</string>
  <string name="number_two">2</string>
  <string name="semicolon">:</string>
  <string name="zero">0</string>
</resources>